今晚 各區種植花

再唔出黎 玩撚完

疫情已完

你知唔知道 疫情下有几多人失业？
有几多人家破人亡？
宜家香港唔系要撕裂！
要团结团结！
满腔热血噶理想，就留在心中

觀眾 球証 旁証 都係佢既人 可以點

Blocked

你想點玩

邊個特首上場會咁 源頭係林鄭政府

我哋未輸 我哋仲有最後嘅希望 我哋仲有攬炒巴！ 快啲眾籌多一次

開花

開你老豆